Purell酒精搓手液

有冇人要Purell酒精搓手液
有30同59ml

我都有2000支， 蝕本買曬畀啲網店算， 蝕咗萬五， 想死

賣曬畀

你唔放上黎賣？

算啦冇人買，賣畀啲出口公司算